大家今個牛市賺左幾多錢？

我賺左 -21萬左右，算係跑贏大市

渣ga 我賺左210萬左右

唉 升又冇份 跌就跟足

賺左3成 用賺返黎既錢炒btc

5千萬左右 兩萬本

份part time 幾錢一個鐘?

$20蚊 賺$2500萬